生兒育女 依家真係可笑至極

會唔會生仔 已經唔係一個問題
唔會生仔已經係百分百既事實
生個仔出面 佢面對既問題比我地依一代仲要多
自出世已經失去各種權利同自由
生來就係奴隸 我又點會生呢
可笑至極

對自己下一代最好嘅方法

就係咁嘅環境唔好生仔

有時見到啲細路就覺得佢哋好慘 亦都諗唔明佢啲父母到底諗乜

講得啱呀，所以結婚後我已經紮左

之後班大陸新移民就會黎香港瘋狂產卵

換血成功

我無嘢講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

活在 脫英中治 嘅香港生佢出來 同 帶佢來地獄有咩分別？

生出黎做特權共產黨員仔女既奴

啱
寧願去領養孤兒
都唔會想生

我都係R 字頭 不過唔好意思 換唔成血

呢個完全係一個絕望的社會 如果係真心鐘意小朋友 千其唔好生

窮撚家庭出生，都一早無哩個諗法

又窮又冇自由 仲要比人洗腦 思想教育 同奴隸有咩分別

你地既父母肯定接受唔到自己冇孫
Fucking Chinese tradition要你傳宗接代
而我接受到自己冇仔冇女冇老婆
因為咁樣係為佢地好 唔洗佢地同我一齊捱騾仔
利申:公屋仔 冇私人空間 乜柒都要同人share

我明 我真係明

每日150個 唔停既話
而我地又新一代唔生既話
就算生既 我估得三種人 藍絲、不理政治、有錢人
有錢人會去外國 藍絲同不理政治既人 加埋每日150個
如果我地既教育 做得唔好
未來一定變到好恐怖

生於香港 唔係諗住自己可以安穩生活下話

我圍內都唔知有幾多家長繼續想贏左起跑線
兩公婆唔食唔著唔玩擺哂落個仔同層樓度，
睇得出佢地好想係呢個環境既香港殺出條血路

而家諗返生3個呢條橋係唔係好橋呢？......

生又害左下一代
唔生又對抗唔到人口洪流

到時街上全部聽晒藍絲老豆老母嘅小朋友，香港大爆炸都似

依家我地係為下一代而戰

已決定唔生，自己又唔係有錢，唔想生佢出黎捱。
可能我地依代已經超越左養兒防老既思想

生出黎比佢係共產黨洗腦教育下長大？定等住比新移民同學同化？成功靠父幹，自己冇錢，生黎真係害左人。

個個唔生 你下一代就係大陸人

生 一定要生

俾自己無後退既理由
仲要灌輸佢咩叫自由 咩叫正義

仲要生多啲 唔係話自私而係依個香港需要正義 需要我地去延續依個信念

可能你會話令個細路背負太多嘢 但係其實每個人都係背負各種嘅責任 我地要做嘅唔係唔生去逃避等人換血致死 而係應該勇敢面對 我地要做得到 更加要培養我地嘅下一代做得到

香港國民係正義 自由 唔好俾幾十年後嘅香港變成支那人 到時我地老咗 無班公義嘅年輕人 你覺得我地老咗會點 係仲死得快啊

我無嘢講我要食嘢我要去醫院

今時今日仲可以樂觀生仔嘅人一係藍絲，一係疊埋心水咬老綜，一係公墓猿，一係富二富三。

基本上見到人話生仔已經可以合埋眼批鬥